根本香港後生仔既未來只有保險業同倫敦金

做一,二年搵夠即走,出黎做事有邊個唔係呃呃氹氹

咁都要賣得成先得嫁

根本打開個jobsdb 勞工處, 你一讀正d乞食科就差唔多無野揀得落手, 勁多地產金融

咁係你廢姐 無d實用能力
申利：都係乞食科